熱情就算熄滅了

梁振英偷偷的看着李嘉誠

你又做咩啊